親身示範爛番茄如何運作

首先間低邊句係負評,然後讚既無視佢,當比左爛番茄

評論1 爛番茄
劇情太過公式化，都係正義必勝，無乜高低起伏，人物交代吾清晰，尤其香港人認知比較小既鋼骨、水行俠，真係吾知乜頭乜路，大壞旦遇上超人更加突然變成小嘍囉不堪一擊。
不過睇得出DC今次燒錢，超多CG勁過變形金剛，動作場面非常好睇，我睇MX4D 可以感受到全部功能幾次，比我第一次睇神奇女俠多好多，但係一出水行俠就噴水，噴水有小小Over左！同埋一飲威士忌點解要噴異味呢？！
大家有冇發現用imax版3D眼鏡睇普通3D電影係用吾到，但塊鏡片好似一樣？究竟點解？

評論2 爛番茄
整體黎講係好睇，戰鬥場面比預期中多同埋激烈，滿足到我
劇情都完滿，詳略得宜，前面鋪排唔會太長，平衡得幾好
每位英雄既介紹同交代都唔錯，唔會有人係被忽略/隱形
不過略嫌有d發揮不足
同埋始終都係鍾意美劇版既Flash多d
成套戲當中有1-2個位有d marvel味，覺得幾搞笑

評論3 爛番茄
神奇女俠好型！
神奇女俠依然係最型！出場果下型到爆！3D好好。可惜感覺有D太長

示範住3個case先, 目前爛番茄指數0%

評論2 爛番茄
整體黎講係好睇，戰鬥場面比預期中多同埋激烈，滿足到我
劇情都完滿，詳略得宜，前面鋪排唔會太長，平衡得幾好
每位英雄既介紹同交代都唔錯，唔會有人係被忽略/隱形
不過略嫌有d發揮不足
同埋始終都係鍾意美劇版既Flash多d
成套戲當中有1-2個位有d marvel味，覺得幾搞笑